做人有啲迷失，點算？

工作又好
愛情又好
家庭又好

好似有啲迷失
應該點做？

停一停

Ifc